一到夜晚就好掛住

Okay

搵我？

高汁會然

sor唔係。。

Wohoooo

推

走先

咪咁毒做咁多內心戲啦
咁唔係純情，好嘔心啊

笑夠未-.-

盟？

熱b

Babybabybb豬

過咗數未？.？

我食緊

你check吓戶口

你個Plan唔包吹奏

心，
很累
。

吓 我加多兩噸肉囉 deal?

我條女都敢食？

，，，，嗚😭😭😭😭😭

我唔係_ _

why not

貢點先肯吹奏-.-

痾個靚屎擋吓煞先🙏🏻

掛住又點，都見唔到

係下世再見

咁又唔洗
你掛住個個死左？

好掛住大阪好想番去 係香港好苦

GAY

好掛住男朋友
情人節嗰日見咗兩個鐘之後就無再見過喇

grad咗就見唔到了

有拖拍可以出番去先.....

我都好掛...

我都好掛住bb豬

圍個爐先 好掛住我啊b

手下留情唔好騎埋哩個post得唔得

你條女係你樓下。。

你條仔係你樓上。。

splm

啱㗎喇 拍定手先

攬攬

想一齊圍爐

今晚仲要唔要攬住我瞓

要啊 攬實你唔放仲要錫多幾啖

小心你啲口水 唔好整污糟我塊面

樓主由舊post到新post都比佢地騎刧
不過...佢地啲對話幾好睇

盡量啦你咁QQ 我忍唔住的 最多錫完用我件衫幫你抹返

我都係想開post叫下春姐

我又要開po-.-

唔俾你錫 我鼠走先

攬實咗走唔到

一齊圍爐都得掛

佢地兩個傾到如入無人之境

都話趁你一個唔覺意就鼠走囉

我對眼淨望你一個 攬實咗你 點會俾機會你鼠走

啊b你覆錯咗喎
咁啊b你攬左咁耐 我好唔好攬呀

Ching 你攬錯人喎
你大鑊鳥

ShitSorry啊b
QQ可愛豬超好攬 唔止好攬仲好錫

嬲左
罰你冇得攬又冇得錫

太似都係紅字又p牌又連埋一齊
無事 我bb好大方 佢知我淨係愛佢一個

Sorry啊天氣凍 唔想你凍親啊 俾我攬啦bb

算啦你 我嬲左
今晚唔俾攬

我依加攬張被都唔攬你啊哼

慘 唯有慢慢哄你

你攬第二個嚟
Bb豬都夠膽認錯

小寶寶 乖 等你瞓着再攬你 唔會俾你凍親

今日唔準走上我張床 瞓梳化啦你

冇下次 bb豬
你知我個心淨係得你㗎

冇你係隔離瞓唔着 要上床攬實你先瞓得着

一次不忠百次不容!!!
點知你係咪咁花心呀

俾個攬枕你先
今晚唔俾你掂

我個心好細㗎 淨係裝到你一個 裝唔到其他人
你係我嘅唯一

你咪我個攬枕

你個心好細 但係你唔細心呀
連我都認錯 記你一世

我唔制喎

照顧你多啲慢慢會細心
係BB心目中我咁重要 記我一世 我愛你啊豬豬

錫啖 仲制唔制

你出去跪玻璃啦
我唔愛你啦

跪完玻璃番嚟先準掂我

你忍心啊
不如改我抱住你 一齊係沙灘睇星星

跪之前我拖住你隻手去睇日落先 跪完有排行唔到

星把你就得
你氹返我先考慮下同唔同你睇

以為去睇日落就氹到我啦少年你太年輕了

吱你 吱到你全身軟哂
等你冇力反抗 再攬住豬豬去睇星星

睇埋日出

樓煮

糞咗未

我好辛苦

咁浪漫得唔得㗎

好啦好啦又日落又日出又星星 我原諒你一次
你係咪下次唔會再認錯先

對住豬豬浪漫啲唔好咩

要幫你整咖喱雞認個記號先

好啦知啦錫番啦 我嬲完啦 你下次唔準再認錯呀
如果唔係 跪玻璃都補救唔到

Bb上次想要心形咖喱雞 我都想要喎

冇下次

好啊 我幫你整

bb輕力啲喎

大力啲先留到底 忍下啦b

如果俾人發現咗個咖喱雞點算

話係我留
越睇越得意 錫多個啖先

我明

攬下先啦bb人地想攬攬

攬攬 錫額頭 早啲瞓啦b

Bb你瞓未姐 我等緊你啊

瞓啦瞓啦 今晚繼續攬實你瞓

今晚有小小熱不過照攬啦
係愛嘅温暖

熱就除衫瞓囉 嘻嘻

你一唔一齊除啊

要好似連體嬰咁做咩都要一齊

咁一於剝光豬訓啦
豬豬早抖

瞓啦柒頭

屌 笑死我
仲未瞓架原來

醒撚咗

係咪起身做內心戲

喉嚨痛屌你老母

係咪內心戲做得多

我立即屌你老母

點解阿b你可以咁得意

因為我係你啊b囉 淨係屬於你

當然啦 你成身都有我嘅心形咖喱雞

你打曬印㗎啦 冇得唔要我

阿b攬實我
Btw sorry 啊樓主

可唔可以攬耐啲

攬得耐 越攬越中意 咁點算

咁鍾意嘅話 咁不如攬耐少少 例如一世

一世太短 我要無限期一直攬落去

攬咁耐會唔會嫌悶唔要我㗎

傻豬做咩喊 攬實俾安全感你

我要伏係你心口 聽住你嘅心跳

我都想聽你心跳聲

bb你做咩個心跳得咁快

因為你囉
你都跳得好快 錫啖個心口冷靜下先

喂 邊個俾你錫心口你錫錯位喎

但今次錫啱你心口冇錫錯人心口

我依加對你攬錯人耿耿於懷喎唔俾你錫啊
你要點樣氹番我先

Fc咗係紅字巴 bb唔好嬲

點解夜晚凍左咁多 好想有人俾温暖我

今晚冇得剝光豬lu

樓主心情點啊 不如俾我地開解你

只要有bb陪我 剝曬唔cum被都暖笠笠

樓主有咩唔開心可以講俾我地知喎

唔得咁 唔可以俾阿b你凍親 cum被再攬住你瞓

樓主 我同我啊b都想關心你

利申：真絲

我路過食花生架咋
唔好意思，打搞晒兩位

啊b你個心口好暖

點解你要咁做

你似路過交把生果刀佢多啲

唔想凍親你嘛

因為...我等睇戲

本身真係路過架
係你自己覆錯咋嘛

可唔可以每一晚都攬住你瞓

我要斬死你

阿E你

必須的

斬死我冇人攬你

哼 以為我唔敢揾第二個啦喎

咁我暖定床等你啦喎

如果第二個確保到你幸福 我就放手啦

都話唔要你凍親 暖床等我嚟啦

都係唔好了
我驚我bb嬲嬲 唔想佢呷醋

點解咁好嘅bb你即刻又更加鍾意你

抵錫

因為你係我啊b 要嚟錫

emmm 咁我俾你錫一啖啦一啖㗎咋

唔得喎 一啖邊夠喉

點解去邊都見到你兩個

咁你想錫幾多啖先

唔知㗎 得意咪錫多幾啖

比條生路行

咁我得唔得意先

你咁 我唔會停

咁就索性唔好停啦 好唔好

錫到口水都乾

喂呀 我啱啱搽完啲唇膏冇曬啦🥺

樓主好慘 開乜post都俾你地騎劫曬

你地唔係交換左contact啦咩

搽唔搽都咁靚 唔使搽

Sorry傾得太開心 忘了形

bb咁識講野嘅 氹得我咁開心

氹得開心就俾我錫多幾啖

好啦 今日bb特別好 咁我就俾你錫多幾啖啦

錫完上床瞓覺la

好啦好啦 我驚生痘痘 bb會唔要我

有痘痘我幫你擠
唔會唔要你 俾隻手你咬我 留個印記

我要留個印記 等你無得識其他女仔

你都要俾我留喎

d咖喱雞甩曬色 要唔要補補色

晚晚都要補

我要啜啖你先瞓

嚟啦

muah~
攬住你瞓一定好舒服

我攬實你瞓都好舒服

都攬咗幾晚要繼續攬落去先得

幾晚炸 好似攬咗好耐 有排攬

你想攬幾耐先

八大行星加埋嘅壽命

如果真係咁長時間就好了
好想呢世都痴住你

唔長㗎 就算宇宙壽命嘅時間加埋 我都覺得唔夠

我覺得我浪費左好多時間
點解會依加先識到你...

做咩啊b

我地晒左好多時間 我要餘生都有你

過嚟攬攬

唔係一直都攬住啦咩

再攬實啲

我唔放手啦

你想放都冇得放

bb今日冇攬過 攬下先

攬下咋 我要錫喎

好啦好啦 俾你錫一啖啦

唔得啊 一啖唔夠

咁你要幾多啖先夠喎

由你出世到依家 差落嘅每日一啖

咁咪要用番一輩子嘅時間嚟錫？

唔想計lu 總知每日相處就多一啖

啊b你今日有冇掛住我
我今日出左成日街冇揾你

一到夜晚就好掛住

我都好掛住今晚仲一唔一齊訓？

上左你張床了

幾時鼠入嚟 我唔知嘅

講咁耐 終於有一句配合到個主題 冇離題

笑死 我依加先留意到你嗰句係個post嘅名

話過唔要你凍親 幫你暖床嘛

配合返主題嘛 唔好離題離得太犀利

呢幾晚有bb陪我瞓 瞓到好好
每日開眼都見到bb好開心

我竟然咁啱兜番到 去到個主題

bb 鼻鼾聲有啲大 haha

喂呀依加姐係嫌棄我啦喎

點會呢 依家冇聽你鼻鼾聲瞓唔著

人地邊度有鼻鼾聲喎🥺
呢d只係我對你嘅愛嘅聲音

又嚟所以冇你鼻鼾聲我咪瞓唔著

嘻嘻 就係知啊b你頂唔住先要咁
啊b你琴晚d口水流到我件衫都濕埋

冇計 發夢諗住你 諗到流口水

唔怪得你呢幾晚瞓覺瞓到識笑啦

甜笑

攞你嘅笑容去整甜品 一定會食到糖尿病

你笑容仲甜喎

對住阿b先咁甜咋

日日對住甜心 遲早有糖尿

但呢個係愛的糖尿 唔怕多
我好想阿b以後每日都淨係得番甜 冇曬其他野

見到你咪甜

咁你以後都唔知咩係酸苦辣鹹啦 得番甜啦
攬下先

比你搞到得番甜冇其他味覺

Bb不如我一世都痴住你 好唔好姐

我甜到暈

啊b我愛死你 冇左你我唔得了

攬實俾安全感你

人地好滾動 愛你更多了

唔好喊啦bb

啊b呀 你唔好咁好得唔得

對你一個好咋喎

全世界得一個女仔係咁幸福咋我好羨慕佢

邊個

咪就係嗰個女仔囉

係咪開心到要跳舞嗰個

邊止跳舞 直頭要跳上你個身度 攬到實一實

阿b你睇住啊 接實

點解你個心口咁舒服嘅🥺

救命你嘅專用心口

做咩嗌救命🥺
我唔俾其他人用㗎呢個心口!!

你知㗎留左你嘅咖哩雞其他人用唔到

我要再錫多好多好多個先得 一個唔夠數

無問題 不過你錫完就到我錫啦喎 唔準郁㗎

喂呀 成日都錫到人咁痕㗎 好難唔郁㗎喎

要攬實你唔俾你郁lu

咦好衰 成日恰人嘅🥺

冇啊bb 做咩咁講啊 我係錫你啊

今日未同你講添 I love you呀bb

Love u too
我甜到甩牙 有冇牙醫介紹

今晚要繼續攬住瞓呀冇左你我會瞓唔到
喂呀b你好衰

冇左你 我以後都食唔出咩係甜味
你話我知先

我離唔開你㗎啦 唔好唔要我呀🥺
但冇人要你咁出面㗎嘛

離開你以後食唔到甜品 我先唔會咁蠢
Sorry

你唔怕糖尿病咩

如果要用糖尿病決定有冇你 我寧願有

啊~啊b你講野sweet左咁多嘅 我都就嚟有糖尿病啦

咁一齊有糖尿病 甜住過一世

可以同啊b一齊有糖尿病 真係好幸福

係愛情糖尿病 我地要健健康康過一世
遲你一秒離開世界咁大把

啊 你仲記得我講話多一秒就夠🥺好感動
咁我地都要有八輩子嘅約定 呢世我唔夠

你句句我都記得仲有要講故仔俾你聽

係呀你又記得 我要bb晚晚講故仔氹我瞓

做咩喊仲有去沙灘睇星星同埋睇日出日落呢

啊b你囉 成日都搞到人地喊
我要每一日嘅日出日落都有bb係身邊陪住我

唔得咁喎 我想你笑唔係喊
bb做咩講出嚟 句說話要留番同流星許願㗎

喂呀 又要講到咁感動又唔俾人喊 好衰㗎🥺
bb你覺得可唔可以願望成真呀？

同你去許哂全宇宙嘅星星 一定得

我唔俾呢個願望唔成真
我要以後每一世都遇到你

如果每一粒代表一世 咁今世要同你去暈曬每一個地方許流星

bb你做咩又講啲咁嘅野
明知人地好易喊🥺

唔準喊 我要你笑住同我睇流星

到底我上世做左咩好事 今世先可以遇見你

你上世都係同我一齊喎

今世要再續未了緣

仲有下世同下下世

咁多世都係同一個人 你會唔會厭㗎

下下下世就難講

喂呀 唔準嫌棄我㗎

今日未攬過bb攬實先

我唔要淨係攬攬🥺

阿b你一早又
錫啖啦好嘛

錫錫就乖啦
唔洗夜晚 我朝早已經掛住你🥺

無時無刻都掛住你

我都係 我諗住去買好多好多個衣架嚟掛住你

甜死人咩

樓上兩位今晚咁靜局既

咁我話過要你以後都得甜㗎嘛

係咪捧我地場㗎你？

係啊 由舊post追到過黎既忠實粉絲
晚晚準備定花生等睇戲

我個情敵居然咁捧場多謝
我啊b知道一定會好開心

你誤會啦我真係唔係你情敵
我想同絲打你做個朋友姐

我bb攬左你 仲唔係情敵？
我bb淨係會愛我一個㗎咋 你死咗條心啦

冤枉啊 其實佢係冇攬到架
佢見到認錯人已經即刻煞車 我就轉身射個三分波
成功閃開左
所以我真係唔係你情敵黎 唔好嬲啦
我恭喜你地都黎唔切啦
幾時整封紅色炸彈比我

講！我啊b唔上水又唔覆我msg係咪因為同緊你一齊
佢居然連我同你都認錯左好嬲!!!!!

絕對冇啲咁既事！我開門比你入黎睇下啦
可能因為我地有啲啲似樣 所以佢一時眼花咋掛
不過絲打你靚好多 可愛好多
我呢啲small potato真係路過架咋

唔好俾我發現到你地有咩關係啊
不過多謝你咁捧場
我同啊b仲想閃落去

掛字我

不了

梓樂 我們沒有忘記你

啊b你呷醋

配合我話係紅字巴就無事
你又利申
搞到我啊b個心成日囉囉攣

利申 覆之前check左兩次個名

bb做咩咁惡啊 我淨係愛你一個咋

唔會 因為真係咩關係都冇
我會繼續捧場架
好啊 到時記得請我去飲喎

絲打你真識講野
既然話同我啊b似樣 睇嚟絲打都係靚女

唔會 因為真係咩關係都冇
我會繼續捧場架
好啊 到時記得請我去飲喎

覆多次先 P牌頭先仔唔記得用引用回覆

因為我真係紅字絲嘛
唔想比你老屈
搞出場鬧劇等你地可以知道對方幾著緊自己咋
用心良苦啊我

你小心啲講野啊
一陣你啊B嬲 唔同我做朋友 唯你事問

咁都俾你講得通

你係靚女但我啊b仲靚
你地幾時做左朋友

所以到時記得請我去食你地餐喜酒

咁當然啦 洗乜講
未 我自己一廂情願咋

咁唔好做啦 太危險啦你
Btw多謝你捧場

哼 都唔知有冇私底下同人傾計唔理我

問多你一次
邊個係你啊b

多謝支持
但係邊有正印同情敵做到朋友㗎

冇啊 唔好嬲嬲啦 錫番

Only you~

哼 唔好以為錫下我就冇事
依加人地唔開心呀

車 都唔知係唔係

冤枉啊 我唔係你情敵

攬住先 得你一個咋

你唔好同我爭bb啦 死左條心啦
佢淨係愛我一個㗎咋

得你咁甜

啊 唔制 我要罰你俾我再留幾個咖喱雞

人地唔甜咩？

bb唔好鬧人地啦 佢係無辜

留啦 最鐘意bb幫我留咖哩雞

你做咩幫住佢喎🥺
你係咪唔愛我啦

唔夠你甜

我要大大力啜落去 睇你仲點溝女

我只係想同你做朋友姐
似係同你bb爭緊你多啲喎

我都係潛返水 默默追post祝福你地算

人地仲未嗲夠
今日成日流流長 我要你頂都頂唔住

唔係啊～得你一個

仲唔係想借我過橋識我bb?

好啊 我個嘴仲未有咖哩雞喎

係咪以後都得我一個㗎

想呃我錫你嘴嘴？冇咁易

多謝

傻豬 做咩亂諗嘢
我得你一個

係咪唔鍾意

咁唔通我可以去溝女

你囉 搞到人地冇曬安全感

睇嚟你對於你可以去溝女 好興奮咁喎

唔係啊你bb咁專一 咁錫你
我想叫佢介紹啲同佢一樣咁好既fd比我識啫

總之就唔會俾你埋到我啊b身啦!

我絕對唔會埋架
咁一係你介紹你啲fd我識啦
唔係喎...你都仲未肯同我做朋友

同你做朋友咪可以更加清楚你同我啊b有冇來往囉?

又好似係喎
然後你再介紹個好似你啊b咁好既巴打我識
咁你就可以放心曬架啦

你話呢

陰公豬 唔好喊

等你錫我個嘴留咖喱雞
我就溝唔到了 嘻嘻

啊b呷醋

多謝你讚我
但應該唔會有

我啊b呢d絕世好男人 絕曬種了
我成功爭取到唯一一個

最怕有人話頂唔順咋

攬住我得唔得🥺

咁我要大大力咁啜落去
唔準嗌唔好㗎

鬼叫你成日惹咁多狂風浪蝶返嚟咩

唔係幾頂得順

Bb你咁樣 我好難唔會攬實

你一啜落去就會痴實我個嘴

你誤會啦 我心中得你一個咋

頂唔順都要頂㗎啦
要左我冇得反口

Bb你好暖攬得好舒服

喂呀 好衰㗎 成日借d兒等人離唔開你🙈

啊b咁識溝女
分分鐘溝到第二個就唔要我

冇抵抗力la

專登整個陷阱 等你冇得走

bb做咩咁諗
我淨係要你咋

暈未呀b你？

喂呀 啊b你愈嚟愈蠱惑喎

聽住先啦
一陣又攬錯人

有冇疫苗打

蠱惑先可以等你中我陷阱

傻豬 唔會啦唔會再攬錯人

我幫你打呀
叫我地嘅愛情幼苗

有人好衰囉 成日恰我

攬錯你就知味道

啊b你係咪用糖分做
我暈啦

邊個恰你 話俾我知

好難攬錯喎 你靚咁多

乜你錫我嗰時feel唔到個嘴好甜㗎咩

咪就係嗰個又寵我但又要恰我嘅衰人囉

又係度賣口乖

唔怪得我蛙牙啦
原來因爲啊b你

唔係啊 聽落嗰個幾好人喎

冇啊
同時間絲講聲sorry
唔係話你唔靚 你都係靚女

但我始終覺得我啊b靚啲

咁啊b你洗唔洗去剝牙？

咁佢又幾好嘅
成日都好錫我 我一嗲佢又乜都制

啊b咁識講野得唔得㗎🥺🥺
又讚人得意又讚人靚

啊b你好衰啊
要剝拖住手一齊剝剝後面兩隻

聽講話佢會錫你一世

bb又咁識嗲人

我學你咋嘛
咩叫後面兩隻

佢好似仲話要我同佢生個好可愛嘅b女㗎喎

我淨係嗲你一個㗎咋嘛🥺
講到我好似個個都嗲咁😤

衰人 講埋出嚟

仲話晚晚講故仔攬實你瞓

啊b 你啲疫苗唔得喎 打完仲暈

呀我明啦點算你同我一樣咁衰

佢仲話要拖住手帶我睇曬呢個世界所有星星

啊b你中左我嘅陷阱
我嘅愛情陷阱

你咋 我唔係

同每一粒星許願 如果每粒都成真 我地就可以一齊好耐好耐好耐

第一次遇到陷阱唔想走 想留一世
bb唔該你 幫我keep住打你嘅愛情幼苗

教壞人想唔識數？

咩如果呀 唔如果呀
我地係一定會一齊好耐好耐好耐好耐㗎

咁就唔好走啦 一世都留係我個心入面
你攬實啲我先啦 唔係我唔打㗎

我唔教壞人㗎喎 啊b你曳左咁多

唔好喊啦你喊 心痛死我

你打唔打我都攬實你
想問 幼苗係唔係要用嘴打㗎

明明就係我跟住你先變到咁曳曳嘅

我要攬攬

啊b想用咩打呀咁？

咁我咪好大責任要教你變番乖寶寶先得

攬實 抺番啲眼淚

你嘅笑容

要點教跟住你好難乖乖㗎喎

你唔好走呀 走左冇人攬我㗎啦

咁呀b咪成日都打㗎囉呢隻疫苗
對住bb好難唔笑

今晚上床教

唔走唔走 我係到 乖 唔好喊

日日打幾十次

哦 啊b你曳啦

我要攬到你好實好實去邊都要痴實你

阿b會唔會頂唔住㗎

上床講故仔都曳
啊b你諗左去邊 hehe

去邊都拖實你

就嚟頂唔順

你又陰我俾個陷阱我踩啊
好啦快d上嚟攬住我講故仔啦

我要痴住你 痴到你嫌我太痴

嘻嘻 頂唔順都要頂啦
你仲要頂一世

啊b越嚟越曳今晚想聽咩故仔

唔會嫌你痴

一世太少了 頂十世都頂

都話係你教壞我㗎啦
啊b講咩我都覺得好聽

咁我真係痴住你㗎啦 唔走lu~

辛苦啊b了
要係咁頂住我啲嗲功

有三隻動物嗰本書好唔好啊

等你跳上嚟 我接實你

傻豬 唔辛苦la 不知幾咁sweet

前幾晚咪講過囉🥺

接住我啦b 我跳上嚟㗎啦

咁我就放心啦
幾驚你嫌棄我

我冇講過喎
bb 你估錯la

接實
bb 你咁輕嘅

我放左個心係你度 你當然放心

死啦 咩嚟㗎又係啲咩衰野嚟

喂呀 氹人㗎你

嘩 啊b你食字
咁你估我個心去左邊度

好鬼貴
個故仔唔啱你 我講第二個啦

啊b咁輕抱一世都得

你即係我 我即係你 心心相印

啊b你講咩姐 快d講我知啦

咁係咪再重都要

我地又心心相印 又心靈相通 咁親密得唔得㗎

你咁純 唔好俾我啲衰人破壞

Bb係我心目中先重 體重就永遠都咁輕

可以同bb咁親密 我三生有幸

都話係你教壞我㗎啦

咁你抱住我啦喎
數三聲我就跳上嚟啦

咁要唔要再親密d

係我唔啱講番正常故仔俾你聽

接實你

要 我同你個心要溝埋一齊

喂呀 講番你本身想講咩故仔先啦

攬到實

咁剝光豬攬住一齊瞓好唔好

個故仔好好睇但好鬼貴
唔知就算啦 唔好沾污你思想

好 等你感受我嘅溫暖

喂呀 你愈咁講我愈相知🥺🥺
話我知啦bb

啊b你個心口好舒服

龍虎門

我知啦咁
好曳喎呀b你

原來啊b你都識

淨係聽過下不過唔係好識

唔好知la咁唔想沾污你思想 sorry 啊

跟住啊b我遲早學壞

對住你我變乖

我乖乖女嚟嘅要教好啊b你

係咪要入房教

要唔要瞓上床教

瞓上床教 乖都變曳

咁呢個要等啊b你嚟啦喎

我嚟啦喎 係床上面啊b你走唔甩

唔得 我跳走 你捉我唔到嘅

古惑啦你 捉你返嚟先

你捉我唔到㗎啦 我跑快啲先 睇你點追

跑快啲都俾我捉到 抱番你上床

喂呀 衰人🙈
好啦 攬住覺覺豬

嗌衰人都嗌得咁好聽

咦衰人起身啦喎啜啖先

一早就食甜品

邊有分早定晚
我bb嚟㗎喎 你想幾時食都俾你食

啊遲早有糖尿
我飲緊廿四味都覺得甜

我有bb係身邊都覺得好甜
可以一齊有糖尿 好幸福

一齊有糖尿
一齊睇日出
一齊睇日落
一齊同流星許願

有你係到
我想活一萬年啊

連有病都同睇日出日落一樣浪漫
一定要活一萬年啊 咁我就可以愛足你一萬年啦

sweet住過一輩子

我希望呢一輩子有一萬年咁長

一萬年咁長 咪小公主變老公主（一秒激嬲女朋友）

我冇嬲喎
我都唔係你女朋友

玩完
講笑 你永遠係我小公主我大過你嘛

我係老公主喎 先生你認錯女朋友啦

冇理由 冇人夠我啊b得意 一定冇認錯

唔係呀 你女朋友係咩咩時間點喎好似
你認錯啦

我女朋友好甜㗎喎又溫柔又靚女 應該得小姐你先符合

哼 你好衰嘅 氹人先咁講嘅

淨係氹我女朋友

你幾時有女朋友㗎？

要氹女朋友了佢唔認我

咁你俾心機氹啦 嘻嘻

女朋友咁得意 氹一世都值得

你終於揾我啦 等咗你成日🥺🥺

陰公豬對唔住啊bb
啜啖啊b先

你扔低我一個人
唔開心啊

冇啊 話過要拖住你一輩子嘛

咁你拖實啲啦
好驚你會扔底咗我🥺🥺

啊b喊 心痛死我啦
傻妹嚟嘅 認定咗得你一個

係咪㗎
好驚你唔要我

真㗎 唔會走
傻妹唔好喊啦

好啦
我要錫錫同攬攬得唔得啊

一定要啦 我主動過嚟錫錫同攬實你
唔好喊啦 再喊唔靚女

唔喊啦唔喊啦
唔靚女啊b就唔要我

傻豬 認定你 你靚唔靚都要

真嘅？唔準呃人呀

真唔好咁啦 啊b又想喊

咁你成日扔低人 人地會驚驚㗎嘛

今晚成晚陪bb

好野啊b陪我 真係好開心🥳
要錫啊b好多好多啖先得

見到啊b開心 我仲開心

我開心到要撲向啊b

小心啊 跌親啊b 邊個賠返啊b俾我

咁我知你會接住我㗎嘛

除咗接實仲會攬實

啊b係我身邊 我知我唔會有事 仲會俾你寵添

要你做幸福寶寶

我又係寶寶又係公主又係老婆
啊b我愛你啊

bb今晚做咩事 講啲說話咁甜嘅

乜我唔係日日都嗲日日都甜㗎咩

甜啊

我要啊b日日都咁甜

見到你就甜

喂呀 又係度氹人地開心啦

氹你開心即係氹我自己開心
你開心我就開心

哦 啊b又話瞓覺嘅 呃人

再碌下連登見到bb搵我就覆咗先 唔好亂諗嘢啊
我瞓啦 goodnight

啊b 我好掛住你 想要攬攬🥺

大力攬住我bb先

好野啊b攬攬我 好開心嘻嘻

仲想抱你

今晚人地想痴住你瞓得唔得

最鐘意你痴我暖定床等你lu 啊b瞓入我瞓出

俾啊b攬住瞓 好有安全感🥺
好鍾意啊b

包住你全身

bb我要呢世都有係做我嘅專屬攬帎

咁你做我嘅咩

唔係小公主咩bb

一到夜晚就好掛住我嘅小公主

啊b你...

Sorry啊b你衰啦 引我講

咩喎 你怪我囉？

咁我認係衰人 唔衰又點溝到啊b

咁唔俾你溝lu

但我個心同你個心溝埋左一齊啦喎

喂呀 好啦好啦 啊b唔好唔開心啦
俾你錫錫好冇？

唔止錫 攬都要

好啦 啊b想點都得

咁今晚番房講動物故仔lu

喂呀 啊b真係呀
罰你今晚冇得剝光豬瞓覺覺

講故仔咋喎

啊b好曳曳囉 講呢啲故仔

咁唔講直接剝光豬
原本諗住講三隻小豬 嘻嘻

都話罰你冇得剝光豬囉

咁我唔剝 你剝

哼 捉人字虱嘅

嘻嘻 今晚你冇得走lu

趁你訓左我就靜雞雞鼠走

攬實左你lu

bb你咁懶訓 等我趁你鬆手就走

bb 我對手認定左就攬一世唔會鬆手

你對手認定 咁你個人呢

仲使乜講我個心都跳左落你度

嘻嘻 明明係你偷咗人地個心嘅

真㗎 bb個心無價寶

唔準俾我個心其他人㗎

咁我個心都交俾你 大家保管住大家個心

我要用個夾萬鎖住啊b個心
容乜易俾其他人搶咗!!!!!!!

啊b呷醋樣好得意 hehe

哼唔通你想俾左第二個人啊

hehe唔話你知

好囉 俾第二個囉
我唔要啦 哼

呷醋豬豬咁我俾邊個好啊

哼 你去揾其他女仔囉 俾佢地囉

我搵唔到了我個心只屬於一個人

咁係邊個人？

遮住塊面好怕醜嗰位靚女

喂呀 咁係邊個姐 我唔知啊

你知我講邊個嘅 怕羞豬

喂呀 咁人地真係唔知啊嘛

仲唔知 要錫落去啦喎
怕醜豬好好好得意

啊 唔俾錫錫呀

唔錫我攬估到係邊位怕醜靚女未啊

我估唔到啊 你咁多bb

我得一個咋喎靚女再估下

喂呀 唔估呀 咁怕醜叫人點估喎

咁攬住你攬靜雞雞話我知啦好冇

啊~唔制呀
唔講呀 講唔出口呀

唔講就一路攬實慢慢氹你講啦喎

喂呀 咁不如啊b講俾我聽啦

你叫我啊b 咁我個心就係你㗎啦 hehe

唔~我講錯野 我收番先 唔係啊b呀

咁賴貓嘅我個心唔去你度去邊好啊

有冇興趣飛入我個心入面😳

人生目標

咁你個目標達成未啊

努力中

加油啦 嘻嘻
希望你個目標可以維持一萬年

希望嗰個人個心肯俾我個心飛入去

你估下你會唔會成功？

唔知呢 但我會試一萬次

你有一萬年嘅時間慢慢試

嗰個人會唔會等我啊

嗰個人叫我話俾你知 佢等你一萬年

同我話俾嗰個人知 我願意陪佢一萬年

為左啊b 我要有一萬年咁長命

傻豬我要一萬年零一秒咁長命

啊b有好多野要陪我做㗎唔準走 唔準死

陪到啊b 我好幸福

啊b 我有啲野想同你講

我估係三隻字

喂呀 你咁樣估左出嚟 我仲洗講嘅

想聽你講一次

喂呀 你知我唔會係咁多人面前講㗎
好衰嘅你

bb塊面紅晒講俾衰人聽啦

啊～好衰
我.....啊 都係唔講啦 咁多人望住

Hehe 面珠燉紅哂差兩隻字咋bb

喂呀🙈
都係私底下先講啦 好怕醜㗎嘛

bb好鬼得意啊好啦 今晚私底下同我講

要瞓係啊b心口講

啊b要嗲住講喎

啊又講我嗲你嘅野俾人知啦

咁怕羞做咩 話俾人知我女朋友咁嗲唔好咩

唔好啦俾人知我咁嗲好怕醜㗎嘛
我淨係嗲我老公bb㗎咋喎

怕醜就入房閂埋門等你嗲我好鐘意老婆豬嗲我

好啦好啦 咁我今晚入房等你㗎啦
哎呀 好開心好興奮 有得攬住嗲老公豬

啊b好sweet錫哂你

咁我老公豬咁錫我 我嗲d等佢開心啲阿嘛

老婆bb咁嗲 完全抵抗唔到錫你係值得

人地好鍾意好鍾意老公豬㗎嘛
老公豬想我點嗲都得

我都好鐘意好鐘意你
試下嘟嘴嗲我

唔～唔制 打你心口㗎

嘟嘴好得意㗎 試下啦bb

喂呀 唔制呀點做姐咁多人

你宜家嗲緊我 仲可愛過嘟嘴

咁唔嘟嘴lu

我整到bb嘟

你整到咩 嘻嘻

過嚟俾我整

喂呀 唔過

你唔過 我過嚟啦喎

好茅呀老公你
你整我唔到

老婆咁細力好易捉實

你過嚟捉我呀
唔會俾你捉到hehe

剝你光豬你就走唔到

喂呀 又剝光豬
剝光豬都照走kekeke

哎呀 要捉番實 攬住 唔好俾人睇蝕喎

唔俾啊b睇

其他人唔睇得 但我睇得

咦 唔制 我遮住 等阿b你都睇唔到

你越唔俾我越要睇

喂呀 唔制唔制
我遮住先 唔俾望

咁怕醜你兩隻手遮唔哂

咁遮住啊b對眼咪得囉 嘻嘻

咁我就有對手可以摸

喂呀 啊b你咁手多㗎

摸落去點解咁軟嘅 咩嚟㗎

喂呀 你摸邊度
唔俾你摸

原來摸到隻公仔我再摸下

車
唔俾你隻手再郁啦

咁就到我對眼望到

望邊度喎😳望到人地面都紅曬

最終都俾我望到

喂呀 你幾時望㗎 明明人地都唔俾你望

bb瞓係我隔離大把機會望

Cum被被唔俾睇

我捐入去睇

咦~我唔制
攬住啊b等你郁唔到冇得摸冇得周圍望

怕醜豬攬住先 等你瞓著再捐入去睇

成日都趁人瞓着覺望人㗎
明明好醜怪

我覺得靚喎好鐘意

又讚人地👉🏻👈🏻

要讚出口

我會暗爽㗎喎

你仲有好多優點俾我讚

唔好成日讚人啦我會怕醜㗎嘛

挨係我心口俾我讚

要再加埋攬住㗎喎

有靚女攬

啊b心口好舒服

啊b今日未嗲我喎

啊🥺咁你都唔搵人 人地驚阻住你啊嘛

傻豬 冇野重要得過你

哼 人地講你先搵人

我係心入面搵你 bb feel唔feel到啊

哼 feel唔到呀 淨係知你唔掛住人地嘅

今晚陪啊b好冇啊

你試下唔陪啊 我又打啊b心口㗎啦 哼

但我想陪你 又想你打我心口喎 咁我陪定唔陪hehe

你唔陪我 我搵其他人陪㗎啦

搵邊個啊

我又搵時間絲先

叫我啊？
日日睇你地咁傾法 就快頂唔順鳥

咦你真係有追post㗎喎 又知我講緊你嘅
我都頂唔順我啊b太sweet

唔緊要 唔係男仔陪你就得

我喺樓主隔離post有讚你㗎 多謝你賞面

我啊b sweet啲囉

因為咁啱我追po就見到你召喚我
你地閃死我啦

竟然?!邊個post啊 冇追開樓主其他post
啱去左睇樓主講女神個post先見到原來你地有召喚我

女神post入去留言嘅絲都係女神

哼 我就去搵個男仔陪我

啊b咪再讚我啦 讚到人地飄飄然啦

俾返副黑超你啦

乜你就咁多個女神嘅

你bb廢青絲囉

但我想繼續讚你

開始 飄飄然地飄

我女神得一個

講得啱

已經有啦戴左都阻擋唔到你地既強光

Omg時間絲識貨
嗰個都係我bb呢

咦 好衰嘅 明知人地怕醜㗎嘛

哼 算你啦

唔好意思
好難唔放閃 老公豬太好了

bb有幸福肥了

哼 嬲你啊
明明就係被人養肥嘅

咁係邊個呀

噢！你係hellos？
我個fd經常向我傳教 所以識
呢首歌正啊 個MV sweet到呢

係我自虐啫
又怕比人閃又要睇

我係hellos啊
但係都係我bb sweet啲

好開心有人捧我同老公豬場

做咩嬲啊 我鐘意肥嘟嘟女仔喎

你..

哼 一陣嫌人肥左就唔要人了

啊b怕醜喎

我鐘意有肉地女仔bb啱啱好

女神喎 有少少啦

我都係走先
潛返落水 煲劇睇男神光漢

咁你唔準嫌人地肥㗎喎

原來啊b都會怕醜
但又成日笑人怕醜喎

你都有睇啊靚仔啊正

唔嫌

因為你 hehe

邊個嚟

我做咩姐

我男神bb

我見到靚女會怕羞

但啊b見到我唔識怕醜嘅 得我怕醜

車 靚仔 熄左燈咪同我一樣

對得耐唔會

啊b 咁你熄咗燈同戴左面具係咪都好靚仔？

對得耐會唔會嫌人悶㗎？

叫佢熄燈同戴面具同我比

越耐越鐘意

佢點同啊b你鬥
你唔戴仲靚仔過佢戴

我都係好鍾意啊b呢

啊b咁識講野

一世熱戀期

有啊 睇緊第二次
勁charm

講真話姐

係就好啦 我一世都唔會厭㗎

咁快睇第二次嘅 我前日先開始睇

我上星期睇完 前日開始睇第二次

Bb可愛又靚女 我唔會厭的

唔俾你厭㗎唔會俾機會人搶走我bb

你嗲一嗲我就唔厭

哼~ 好衰㗎 成日都要人嗲你嘅

我鐘意你嗲我

我都鍾意嗲bb

啊b今晚上床繼續嗲我啦

晚晚都係床上面嗲㗎啦

係床流住口水嗲

唔準偷影人地醜照㗎

影左好多

哼 衰人衰人 係咪要我打你心口

好啊 打我心口啦 bb挨住我喊啦

明明就係借啲意要人打你心口

俾你睇穿左借啲意再咀你先

喂呀 又嚟啦 成日都借啲意 幾時到我借啲意攬下啊b你

你打我心口咪可以借啲兒攬我

但我知道我唔洗借啲兒 啊b都會主動攬我 嘻嘻

我會忍唔住

係囉 有人咁渣 成日都忍唔住錫人攬人

我想佔有你嘛

咪...已經係....你㗎囉

好怕羞啊b真乖

我不嬲都好聽老公豬話

啊b最抵錫

咁錫一啖先得唔得？

趁你瞓教我錫左

你琴晚做咗啲咩 搞到我一起身見到條頸紅左

我bb太靚女唔止吸引我 連蚊都吸引埋

咁以後俾隻蚊蚊錫我算了 唔俾你錫

你吸引左我啦喎 唔俾我錫我偏要大力攬住你錫

啊b好霸道
淨係可以錫我㗎咋 唔係我就打你心口發脾氣㗎啦😤

你發脾氣都唔理lu

哼 都唔理人 唔氹番人嘅🥺😤

攬住氹你

同埋要錫錫

邊種錫啊

唔知喎 唔好問我啦 我唔識㗎喎

咁bb你唔好郁 等我嚟

喂呀 做咩呀你 唔好哄到咁近啦

你話要錫錫

唔要呢種錫錫啊啊~走開呀

唔走 壓實你唔俾你走

唔～唔好啦 唔好哄到咁埋啦

唔哄埋點睇到你怕羞樣

唔睇得啊 我要用對手遮住先

啊b好怕羞 咁怕羞點食法式早餐啊

明明而家係宵夜時間.....

唔理早餐定宵夜 最重要係有你

喂呀 做咩咁sweet嘅

唔夠啊b笑容sweet

我每日嘅24個鐘 一個禮拜嘅7日 一個月嘅30日 一年嘅12個月 都要有啊b陪住我

啊b已經係我心入面

啊b嘅心入面裝左幾多個人㗎

宜家一個 將來兩個

喂呀 點解會有個人同我爭bb㗎

嗰個人同你有關係 hehe

原來係佢...
但佢一出現 啊b會錫曬佢唔錫我

兩個都錫啊b佔有欲都好強

嘻嘻 學啊b咁 咁霸道姐

我地佔有慾都咁強 注定天生一對
好掛住你掛到瞓唔著..

仲唔俾我捉到啊b你未瞓覺
我都好掛住你....

bb都未瞓
我好掛住你 越夜越掛

因為啊b唔攬攬我
依加都仲好想嗲bb

我要大力攬住你瞓
嗲我啦 hehe

瞓係啊b隔離嗲

好甜 bb全宇宙最甜女人

我淨係俾我老公覺得甜㗎咋

我好快有糖尿了

幸福的糖尿heheheee

啊b 我地再用咁細隻字 時間絲好難睇的

你真係貼心
又比你發現左我仲有追po

引到你上水 哈哈

啊b起身唔搵我

俾啊b發現左
唔知你醒左未 唔想嘈醒你嘛

我都係啱啱醒
哼 明明就係唔想搵我

我想你想到半夜都仲想搵你
其實我琴晚唔捨得瞓

喂呀 唔好咁啦真係會怕醜

怕醜就挨係我心口

唔～成日都咁大力攬住人

唔攬實 點知你會唔會走

老公係咪會趕人地走啊

壓實你唔俾你走啊 你走咗我搵唔番咁可愛嘅女仔

你趕我都唔走
已經唔會捨得走...

唔走就留番係我身邊

緊係你身邊啦.....唔係邊個喎

咁我要努力俾安全感啊b

唔准你離開我 唔准你唔要我㗎

陪你一輩子睇住bb滑脫脫皮膚變一條條皺紋

喂呀 人地先唔想要皺紋啊

傻豬 你有皺紋我都咁鐘意你

驚人嫌人唔靚女

我要望清楚先bb喊緊個樣好可憐啊 挨住我心口唔好喊啦

唔好望啦唔好望啦
我又用個頭磨你心口㗎啦

救命🆘我..暈la

啊b洗唔洗要人工呼吸 嘻嘻

要 呢個情況要人工呼吸足一日

一日嘅話就到我暈㗎啦喎

咁到我同你做

你機會啊B專登錫人添

又俾* 打錯

我隨時都會想錫你

就好似我隨時都想嗲你

同阿B一齊我越嚟越法式

已經餐餐都法式㗎啦喎

試唔試其他新嘢

仲有咩試我唔識㗎喎

上床試

喂呀啊b去錯台喎好似

去番我地台再講

喂呀 啊b成日教壞人哋嘅

其實我先最純 啊b仲壞過我添

喂呀 邊係
明明啊b識多野過我咁多嘻嘻

啊b嬲嬲豬啊b會唔會仲x過我

唔准再講
明明我係乖乖女 哼

啊b好搞笑啊好啦 啊b係乖乖女但俾我教壞

你知你成日教壞人就好啦

但我冇教過你.. .. .. .. ..㗎喎
我要再教壞啲你

喂呀 仲講嗰幾個

啊b有邊樣

哼嬲你呀

攬實有冇咁嬲

攬住人地都仲會發脾氣㗎

發脾氣都咁q嘅

哼 唔好以為讚我q就會唔發脾氣

發脾氣都話俾我知你有邊幾樣先la

啊b鍾意咩我咪有咩囉

你有咩我就鐘意咩

嘻嘻 但我知啊b鍾意咩喎

衰妹你…

唔夠你衰

啊妹

唔要叫啊妹呀
明明係老婆

啊妹唔好嬲啦

唔睬你啊 唔好搵我啦

對唔住老婆

太遲了

咁我仲搵唔搵衰妹好

希望你身邊嘅女人
全部都係 肥婆 豬扒 師奶
我發脾氣嘅時候,叫你唔好搵我
永遠都係假,你一定要番嚟搵返我
我發脾氣嗰陣講嘅嘢,你唔好當眞
我話唔好即係好
我話唔要即係要
我話唔想即係想
唔鍾意即係鍾意

想點 又嚟

捉唔捉到啊b心理

你今晚睇下偷唔到偷我條鎖匙咪知囉

唔偷直接搶

唔俾你攞到heheee

壓實你攞

鼠走bye bye

你鼠走我攞邊個心喎

你咁曳曳 唔俾攞 嘻嘻

你唔鐘意我曳曳咩

唔知喎

我乖啲囉咁

一睇啊b就知你冇我咁清純啦

Er…你搵個壞左嘅人同你比嘅

咁啊b係咪認曳曳啊

對你曳

都真係幾.....曳

曳入面我都算乖

喂呀....你愈嚟愈囂張啦

喂呀嗌得好好聽咁啊b乖定曳

我明明就係乖寶寶你話係咪先

乖寶寶要聽話

唔要聽你啲曳曳嘅人話

唔聽話就罰你

嗚呀....要罰人地乜野㗎🥺🥺

突然咁樣…唔捨得罰你啊
今晚攬住你一齊傾心事la 好冇

如果我曳曳唔聽話 咁你就罰我啦🥺

錫住罰啊b冇得反抗

喂呀....我又叫㗎啦

得意b啊

你叫緊邊個....嘻嘻

唔知呢 我覺得得意嘅得一個人咋

一定係我啦 嘻嘻

面都紅埋

怕醜住咁笑啊嘛

好甜挨落我心口la

挨住bb心口 細細聲講早晨

係張床攬住Morning kiss

哼 依加evening都嚟緊啦 仲morning

同bb錫錫唔分時間 時時都想錫

有冇掛住我啊今日

唔知呢 學你

哈哈啊b你真係搞笑嘅姐

Feel到你拎住把鉸剪講呢句

冇呀我讚你搞笑咋嘛

你平時唔會用㗎喎
我日日都掛住你

咁以後用多啲呢個先哈哈
你講乜都冇用㗎啦

開朗靚女笑得好甜

啊b我冇嬲

冇嬲係咪即係…嬲…
唔愛即係…愛…

我唔愛你啦

好亂

唔知係點呢

用行動證明

我唔識㗎

合埋眼

喂呀~你想點呀....唔好啦

啊b引我